最近好多大媽咩呢個袋

是但撘地鐵都見到10個，唔駛錢？

大你老母個媽

大你老味個媽